"Ze verbreekt de kennismaking geheel."
Maar ondanks de rechtszekerheid die Elizabeth getroffen om dit punt, alsmede de nog interessanter van Bingley's wordt onthouden zien Jane, voelde ze een bekommering over het onderwerp dat overtuigd, voor haar onderzoek, dat zij acht het niet geheel hopeloos.
Het was mogelijk en soms vond ze waarschijnlijk, dat zijn genegenheid kan worden gereanimeerd, en de invloed van zijn vrienden met succes te bestrijden door de meer natuurlijke invloed van Jane's attracties.
Miss Bennett aanvaard haar tante's uitnodiging met plezier; en de Bingleys waren geen anders in haar gedachten op hetzelfde moment, dan als zij hoopte Caroline is niet in hetzelfde huis woont met haar broer, ze kan soms een ochtend met haar, zonder gevaar voor zijn komst.
De Gardiners verbleven een week lang in Longbourn; en wat met de Phillipses, de Lucases en de officieren, er was geen dag zonder haar engagement.
